林鄭完全唔理人民幣匯率狂跌 貿易戰 齋屌國旗

又話搵食大過天

貿易戰又加10%
大陸變匯率操控國 乜反應都無

搵人扑咪質佢啦